係時侯光復元朗

你班牛屎佬食屎啦

係要即刻
唔可以俾佢嚴陣以待

打我女神立場姐姐 唔可以原諒

無人搞你地，你地班仆街搵我地?一定去光復元朗，屌佢老母

真心認為係香港區嘅手足要即刻入去
因為留係中西區意義不大

但係元朗如果可以圍剿佢哋會自己帶真

推上去叫中西朋友入元朗